保留實力，來日方長

香港人，加油！

推

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命